[非割]藍舖如果非督灰，罷買加其他系列魔法夠做

非割 純粹意見提出
火魔法用返黎買返時間

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦